雲加退休，迷雲黨該如何佈署？

要走的都要離開
還是換了另一種方式去愛

我依家好撚嬲牙! ! ! ! ! !

沒有了雲加，還是阿仙奴嗎？

以後啲９０後唔會認識雲加

反接手個個囉

你的離開也是愛

反雲或成最大贏家

迷雲高爾囉

范b

退休定離隊

接手爺爺番尼報仇

雲氏家族話事人永遠只有雲加一個

ching識波

黑b做乜支持反獌

個班仆街抵死啦
又反黑b又反范b

p.s 禾不是黑b